呢獲真係冇眼睇

躺着也中槍

淫閪先用？

剪咗佢好過啦
一係就貼張好少少嘅紙